快啲del淘寶個app！！！

話說我因為公事而係前幾日係淘寶買啲嘢 今日就彈咗呢個嘢出黎

快啲del！

push

本身都冇用過, 點del?

六月已經del左啦

iphone可以簡每個app既權限
你入設定應該可以set到佢咩都存取唔到 但一樣照用到

設定 位置 永不

自己廢出黎柒

樓豬連權限都唔識set

樓豬柒唔晒既，因為裝過1次呢d app基上你del唔del已經冇分別